燒山旺角間韓燒有冇早餐食

食M記啦你

唔係賣左盤喇咩

左手賣右手